譚仔係咪準備收皮

以前食譚仔一定會嗌雞肉
依家啲雞肉勁難食 真係狗也不屌

唔會收皮 d狗幾鍾意食

咁多港女鍾意食

都唔關事
譚仔個賣點係啲阿姐

轉左供應商定咩
雞肉啲味怪怪地好似有少少甜咁
啲白肉都唔同左味

三哥都轉埋？

上次cwb 果間食到我柯左一日
永久黑名單

譚仔執左好多間

狗也不屌 應該要一早收皮

難食到